退休警察親屬提醒「馬上取現」

大紀元

Kelvin 我比一個建議 你唔鍾意 quit左遮仔會佢

If you don't like, quit it!

拎現金放係黑警狗屋總部
再叫狗官批禁制令唔比人入去
再安排十幾個畜蟲守住
一定好安全

高層fatfat

擠提佢老味

呢排佢走得最前呀咪講笑

係咪擠提

咁應該唔使一個禮拜無曬

要提趁早啦 遲D得翻人民幣

聖路易goallll

阿蛇打人咁落力，阿爺可唔可以唔限資金流出

點解班差佬要將啲錢儲埋一齊？

要放崑崙銀行先掂喎,中共銀行第一個制裁

會唔會擠提？ 有部分錢拎咗去買物業投資

分分鐘頂層個班一早拎撚曬啲錢去燒 玩仙股xyz

升旗易得道+大紀元時報

真係信唔過

完美體現到唔比提錢
關左個網你提條撚

死不悔改仲用緊支那行嘅巴打自己睇路

一句到尾，中共係唔會為你個110億港元，放棄幾萬億美元，就係咁簡單

中銀，建設同招商黃撚左，已經叛變

不過都係要屌

驚咩
放曬上中國銀行未得
國家會同你睇住D錢

囉唔囉得返出黎就後話

你有一蚊美金都會照凍結，放邊間銀行都無用

即係Credit Union
方便做投資同融資

撳錢：減低銀行流動性，加速支爆
唔撳錢：自己啲錢被凍結

終於知咩叫冇棋行

有段故
之前班狗成日賭錢借貴利
又比人斬畫面唔好睇
果陣高層話攪個會自己人借錢比佢地
跟住放錢入去果面又可以收番利息
佢地還唔起可以直接係糧扣
唔駛比人斬

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

美國一定制裁到你架 btw

三萬驚驚condom

推我願榮光歸香港

Sor 唔小心負皮左

其實最安全就係換晒做人民幣

屌你老母唔好又用蝗語

係提款

換晒金條啦.
中銀 好快都會封你架啦

擠提........

Just quit

三大中資銀行 違反國安法

應該星期一封

呢幾日清倉

跟住話唔夠現金，要下星期先

中央公告所有資金全歸國有

愛國，不要分那麽細

遮仔會擠提

擠提

佢三間仲投降得快過大貓

真係

過多排你班狗都出cash啦

收息有無放債牌照？

佢呢個會係漁理署管
唔受其他部門管
稅局想攪佢地都要打官司

煽動人去擠提唔係犯法咩？

又ff會制裁凍結

我以為係死左隻狗補貼屋企人既組織
原來係借錢比佢地既財仔

攞住疊現金畀錢啦

唔拉肥佬黎都可能有機會無事既

拿哂上去救災

你唔鐘意咪quit囉

我先唔信班狗對遮仔會仲咁有信心 正常聞到陣味仲唔快手d 攞返自己份心血出黎先？

因為入面啲錢都係黑錢囉

理論上中銀，匯豐，渣打出嘅鈔票都唔得

因為英國佬唔想差佬同古惑仔咁多各方面既接觸特別係錢銀上
好似點解唯獨是得差佬有私人CLUB咁好
因為英國佬知係人都要飲酒食飯社交
唔可以限制唔俾差佬落BAR飲酒
但又唔想佢地同黑社會接觸咁多
就起個CLUB俾佢地自己玩 要飲酒食飯既唔該係入面飲
點知而家就變左特權階層

咁要攞住10蚊先得

屌，長知識

好多政府部門同公營機構都有呢啲會
情況同你係銀行做 借錢同存錢都優惠啲個道理一樣
提供高息存款同低息借貸
買樓首期都出少啲

一日

大紀元 & 珍姐, we can trust now

原來甴帝搞咁多野,又拉肥佬黎佢地就係想嚇到d狗轉錢入中資, 再一野收割回血
果然係棋神

"他馬上去辦理，但發現個會的網站及e-banking 已經用不了，非常擔心。"
有畫面

屌呀 唔係掛 百幾億流動性喺銀行無左 我仲拎唔拎得返啲錢
好似有必要今日去拎返啲現金出黎先喎

呢d都要加密

但咁先符合狗情

唔好係度complaint, 係度nag

比人擠提嘅言，會唔會唔被制裁都爆煲

富貴再迫人五百蚊紙唔好玩都係十蚊紙好玩d

quit囉

十蚊紙得，因為係特衰政府出，唔關銀行事

當年政府有撥款俾此基金，幾多錢洗唔洗還唔記得

擠提是不對的

笑咩？你可以揀唔信
但可以share俾藍屍睇

冰同麻將都有人偷現錢仲有得淨

被送中了

唔好喺到做個小朋友做嘅嘢

佢有講錯咩？

垃圾政策，根本一定會打交道

遮仔會要擠提了

又加稅又食小D 咁撚大筆錢實諗緊點封

鼓吹叫人取現 係咪犯法ga

三大中資銀行擺明協助外國制裁
黑警成日話為左保護大眾財產安全, 而家又突然睇唔到唔拉三大中資銀行?
定係私底下鬥快拎錢走

梗係拿錢走最實際
退休個班唔會比人制裁
現任就會
你班現任搞出黎既屎要班收成期既受? 無撚野呀
即刻拿晒D錢走最實際!!!!!!

成個新彊兵團都制裁得，區區3萬地區武裝分子資金要攪真係冇難度喎

人踩人，留名睇爆煲

快啲啊，轉中資
啊爺好開心：）

你可以唔信曬文字報道
但大紀元直播訪問節目 珍言真語 好高質，定期同袁爸爸 live

以前新界南會特登搵鬼佬做，同埋過年都會入元朗掃賭檔(大檔果隻)

無錯 係一定會打交道
黑警同黑社會從來都唔係你死我活
但只不過係限於某D有需要既差佬先同黑社會打交道
私人CLUB就係社左盡量減小D老散落黑社會場玩發生問題
打交又好 借錢又好 減小俾人滲透既機會

守倉個10隻畜蟲會自己分咗去再學蘆葦聰含家去美國投誠

類似老一輩「做會」一班人夾一pool 錢 邊個要用錢就出高息標會 幾十年前借錢唔容易 好多做生意都係咁借資金周轉 甚至一家人 街坊都咁籌集資金 但幾大風險 時不時有人走佬

保持行車距離 不過比藍絲睇都得

push ar

香港警察儲蓄互助社

簡稱 香港警畜社

有崑崙銀行
驚條毛

息高過銀行，好似係

差不多喺咁 都係太多差佬賭到周身債 港英時期 防止差佬欠債被不法分子控制 所以整擋咁嘢幫差佬贖身

事實一直差佬公務員借錢都容易 不法分子都喜歡咁嚟控制公職人員

支援美國制裁

地鐵以前好似都有 員工買地鐵 有得樓揀樓先 甚至有折扣

lm

以前澳門有間行奶ofac 未正式落list已經比人濟提收咗皮

而家唔拎真係渣到冇

pls pin
【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

[幫人重開] 白宮聯署支持封殺微信同TikTok

即刻買美心月餅盒放現金
藍色經濟圈

如果啲錢一早穿哂櫃桶底
今次係搵藉口執正盤數嘅好機會

我讀書個陣就當呢份報紙講笑
都講緊15年前
而家時代都唔同啦

9up到當真

妨止班傻狗借財仔貴利，一還唔起就賣炮賣料

但警察最大部門仲係重數組

連登總有你呢種傻鳩見到大紀元就睇都唔睇直接拉落去

軍部應該有自己金庫

滙業 好似係

大貓到而家都未出聲

係頂唔順佢啲報導手法 太on9 太渲染 但近年發覺佢報嘅唔少係事實

死差佬真係好多特權，以為自己邊個

你訓撚醒未其實
美國個制裁LIST係包埋SERVE佢既人
既然小強係名單入面
咁第一步係佢屋企人瀨野
之後係法人
最後就到同被制裁人士有服務交易既人
呀強仔同狗隊咁大關連割撚得哂咩

好呀
到時咪又係呢個吞啲啲，嗰個吞少少吞哂佢囉
23公斤冰都偷
100億會唔吞？

咁放長雙眼

銀行話會配合制裁夠長未

遲吓要quit文明世界

每隻狗都會係呢個會借錢儲錢？如果無，班狗係咪其實都無影響？

洗唔洗提埋你邊幾間話會配合制裁

其實人人都可以開翻個儲互社

組織儲社的社員須有共同聯繫，如同一居住地區、職業、社團等。

唔好跑

大貓仲紅過支銀

又幾勁喎，估唔到連ebanking system都有

大紀元真係被中共抺黑到入晒骨

有乜問題？
下次quote 大公報囉!

mola mola

匯上大陸 比國家睇住先

唔一定隻隻都會

珍姐好欣賞佢 睇佢同袁公做訪問佢好盡力講廣東話

美國大把招數制裁你架btw

地下錢莊，遲早俾充公

美國唔會凍結，不過中共會充公